為什麼會員肥絲大隻永遠不給予正確的人"A"評級?

看，一個錯字也沒有，然而我亦拿不了"A"評級。

要高高在上挑你錯處